有日本人為香港製作動畫廣告!!

畫得好仔細 好靚 好有親切感
自己身為香港人都睇到毛管戙!!!
係其他人眼中香港真係可以好靚. 光復香港 時代革命.